其實馬鐵明明係新線 點解會冇冷氣？

連大西北線都起得仲好 到底個時邊個設計呢條線 個個站都冇冷氣 傻的嗎